{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019569?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 YA&JA PC 충북대점"
    },
    "text": "YA&JA PC Hotelはコロナウイルス予防のため、客室及び施設を常時消毒しております。 お客様の健康とリラックスを優先するホテルです。 忠北大学正門と中門から徒歩で行ける位置に位置しています。 小腹が空いたお客様のためにおいしいおやつと飲み放題のラーメン、スラッシュ、スナック、トースト、ディスペンサーなどをご提供しています。 また、毎週月曜日から金曜日まで朝食サービスを提供しています。 ネットフリックスやバトルグラウンドのような最新ゲームを楽しむこともできる場所です。 また、当ホテルではお客様のためのレビューイベントを実施しており、イベントに参加すると5,000ポイントを貯めます。 ホテルの中にはネットカフェ級のパソコンや家具が揃っていて、ネットカフェのように使えます。 ホテルの客室の種類にはYA Premiumルーム、YA VIPルーム、JA Superiorルーム、JA Superior禁煙ルーム、Deluxeルーム、Deluxe Twinルームがあり、客室ごとに異なるPC仕様をご提供しております。 コロナから安全に宿泊をお楽しみいただけるよう、引き続き消毒作業を行っています。 朝食サービスは毎週火曜日から金曜日まで利用可能で、土曜日から月曜日までは利用できません。 一度に最大25人まで利用できる朝食サービスも提供しています。 宿泊利用時間は平日は午後2時入室から翌日午後3時まで、金曜日は午後2時入室から翌日午後1時まで、土曜日は午後9時入室から翌日午後1時まで、日曜日は午後7時入室から翌日午後3時までです。 週末に連泊する場合は追加の貸室が必要ですが、連続利用を望まない場合は外出後に再度入室することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelはどのようなウイルス対策を行っていますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelはコロナウイルス予防のため、客室及び施設を常時消毒しております。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelは忠北大学正門と中門から徒歩で行ける位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelではどのような飲食サービスが提供されていますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelではおいしいおやつと飲み放題のラーメン、スラッシュ、スナック、トースト、ディスペンサーなどをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelでは毎日朝食が提供されていますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelでは毎週月曜日から金曜日まで朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelではどのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelではネットフリックスやバトルグラウンドのような最新ゲームを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelではお客様のためのレビューイベントを実施しており、イベントに参加すると5,000ポイントを貯めます。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelの客室の種類にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelの客室の種類にはYA Premiumルーム、YA VIPルーム、JA Superiorルーム、JA Superior禁煙ルーム、Deluxeルーム、Deluxe Twinルームがあります。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelの客室ごとにどのようなPC仕様が提供されていますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelの客室ごとに異なるPC仕様をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelでは引き続き消毒作業を行っていますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelではコロナから安全に宿泊をお楽しみいただけるよう、引き続き消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelの朝食サービスはどのような時間帯に利用できますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelの朝食サービスは毎週火曜日から金曜日まで利用可能で、土曜日から月曜日までは利用できません。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelの朝食サービスは何人まで利用できますか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelの朝食サービスは一度に最大25人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelの宿泊利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelの宿泊利用時間は平日は午後2時入室から翌日午後3時まで、金曜日は午後2時入室から翌日午後1時まで、土曜日は午後9時入室から翌日午後1時まで、日曜日は午後7時入室から翌日午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "YA＆JA PC Hotelで週末に連泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "YA＆JA PC Hotelで週末に連泊する場合は追加の貸室が必要ですが、連続利用を望まない場合は外出後に再度入室することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 915
    }
}